{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038790",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/gumi-indong-yeogieoddae-2hojeom.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔여기어때 구미2호점"
    },
    "text": "ホテルヨギオッテ亀尾2号店は亀尾に位置するホテルで、無料Wi-Fiと無料駐車場を提供しています。 イーワールドとは約45km離れており、亀尾市民運動場とGumi City Central Libraryはそれぞれ約6.4kmと9.2km離れています。 亀尾駅からは約10kmの距離に位置し、亀尾科学館は約2.5キロ離れています。 ホテルの客室にはやかんが備え付けられており、専用バスルームにはウォッシュレット、無料洗面用具、ヘアドライヤーが備わっています。 エアコンとフラットテレビも全客室に備えられています。 レセプションスタッフは周辺地域に関する有用な情報を提供しており、Geumo LandやChaemijeongなどの名所は当ホテルから11kmの距離に位置しています。 最寄りの空港は大邱国際空港で、約44km離れています。 ホテルヨギオッテ亀尾2号店は亀尾中心部から約6km離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ亀尾2号店の場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ亀尾2号店は亀尾に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ亀尾2号店で提供されている設備は何ですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ亀尾2号店では、無料Wi-Fiと無料駐車場が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ亀尾2号店からイーワールドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ亀尾2号店からイーワールドまでは約45km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ亀尾2号店から亀尾市民運動場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ亀尾2号店から亀尾市民運動場までは約6.4km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ亀尾2号店からGumi City Central Libraryまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ亀尾2号店からGumi City Central Libraryまでは約9.2km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ亀尾2号店から亀尾駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ亀尾2号店から亀尾駅までは約10kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ亀尾2号店から亀尾科学館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ亀尾2号店から亀尾科学館までは約2.5km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ亀尾2号店の客室にはどのような設備が備え付けられていますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ亀尾2号店の客室にはやかん、専用バスルーム（ウォッシュレット、無料洗面用具、ヘアドライヤー）、エアコン、フラットテレビが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ亀尾2号店の周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ亀尾2号店の周辺にはGeumo LandやChaemijeongなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は大邱国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ亀尾2号店は亀尾中心部からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ亀尾2号店は亀尾中心部から約6km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ亀尾2号店のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ亀尾2号店のチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ亀尾2号店のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ亀尾2号店のチェックアウト時間は12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 684
    }
}